
                      Qué película tan mala. No recuerdo la última vez que vi algo igual. NO entiendo la alta valoración que le han dado, ¿en base a qué?.  Me parece pedante, con un guión que busca hacerse de inteligente. Sinceramente súper aburrida y densa. Dos horas perdidas de mi vida viendo esta peli. De sólo recordarlo me pongo de mal humor! y más cuando tiene 10 nominaciones al Oscar??
        
            